來生不做中國人，我今日已經知道要做咩人

我要做香港黑警，我想點就點，只有我打人，無人可以罵我；只有我殺人，無人可以傷我；只有我說的是真理，無人可以說道理；只有我唔讀書又唔做野，都可以有糧出仲年年加人工，無人可以不勞而獲；香港九龍新界唯我獨尊，仲有條金腰帶，yeah!

生大頭怪b

不了

有人跟嗎？

跟既就要預左老婆比人玩3P

跟既就預左父母要買重危疾保險

洗咩要老婆姐，屌同事下屬個d咪得

跟既就預左子女 ... sorry, 係唔會有子女，因為都比伙記打死左

但係要生崎胎
死全家
何必呢？

咁你未去考囉！

跟既就預左朋友都是黑警

跟既就預左兄弟姐妹無朋友

跟既就預左餐餐食屎，因為黑警另一個身份是 食屎狗

跟既就預左做孤兒，因為死全家

佢話下世先。

老婆係水炮車，正啊

聽到都興奮

老婆，第十胎啦，呢胎忡唔係我？。。 邊個日日俾綠帽我戴

跟既就預左大富大貴，因為冥通銀行張張紙幣都好大額

跟既就預左唔洗買保險，因為一出世就天生異品，骨格精奇，因為無正常保險公司受保

要更正，係做皇帝，公元後2019年 有個新任皇帝，習 習 習

有心救理大，就全面癱瘓